今次示威者得不到民心

放假先黎整黨鐵
香港人冇左個假期
黨鐵話咁快就修復返
又要返工

你都on lun9 777就得唔到民心

好心你地星期一先玩勁佢
星期日和星期五先玩
今朝又要返工了

樓主是一碌不合規格的分化撚！

Why not both

哦

今日工照返

善用起底

拉

仆街風向L

係呀，香港有500萬人支持警察呀

Why not all
屌晒香港警察和屌埋示威者

已block

仲有14億人支持香港政府

又唔撚係香港人
有柒用
Why not the fact is
香港政府，香港警察，香港示威者皆不得民心

Hi 01

The fact can be
中共，中央政府，香港政府，香港警察，香港示威者全部皆不得民心

Blocked

blocked

多謝你意見 898

仲用呢d標題唔洗起底都知你咩料
恭喜你成為我第一個block既7head
P牌都要不推文回覆

白痴 番工奴隸表示唔阻佢番工唔玩都唔緊要呀